關於紙包飲品加水既問題

我本身唔想飲啲太多糖既野，
但係又唔想飲水
咁前面得紙包檸茶
跟著我個fd講話加完水 咁米變小左糖
我心諗雖個味啖左 唔代表小糖 啲糖都仲係到

咁個問題係乜？

純粹分享下

倒一半 再加水囉
兩個都低鳩能

痴痴呆呆，坐埋一台

喺bo

咁飲一半咪得

飲水加糖正解

米你老母俾狗屌